\documentclass[a4paper,12pt,titlepage]{article}
%\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}
\usepackage[left=2.5cm,right=1.75cm,top=1.5cm,bottom=1.5cm,includeheadfoot]{geometry}

% Erscheinungsbild
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{amsmath}


%Abstand bei Listen
%\usepackage{enumitem}
%Abbildungen passend positionieren


% Sprachpacket für Deutsch
\usepackage[ngerman]{babel}

% addmargin for TitlePage
\usepackage{scrextend}

% Laden von Bildern und Figuren sowie deren caption
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{caption}

% Benutzbare URL-Links
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}

% Quellen/Literaturverzeichnis
\usepackage[block=par]{biblatex}
\addbibresource{inc/literatur.bib}

% Verhindert das Einrücken bei Zeilenabsätzen
\setlength{\parindent}{0pt}

%\usepackage{caption}

%\usepackage{amssymb}

%\bibliographystyle{unsrt}


%\setcounter{tocdepth}{2}
%\usepackage{ulem}
%\usepackage{bm}
%\usepackage[clearempty]{titlesec}


%Abkürzungsverzeichnis
\usepackage[withpage]{acronym}

%\setcounter{secnumdepth}{4}
%\setlength{\parindent}{0pt}

%\titleformat{\paragraph}
%{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
%\titlespacing*{\paragraph}{0pt}{0.25ex plus 1ex minus .2ex}{0.25ex plus 0.2ex}

%Import von PDFs
%\usepackage{pdfpages}

% Kopfbereich hinzufügen
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{headings}
\pagestyle{fancy}
\lhead{Mike Wunderlich}
\chead{}
\rhead{Hausarbeit Modul 6 - Metadaten}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

%\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
%\RedeclareSectionCommand[beforeskip=20pt]{chapter}

\begin{document}
\newgeometry{left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=0cm}
\begin{titlepage}
    
    \begin{addmargin}[6.25cm]{0cm}
        \includegraphics[width=2cm]{inc/images/Logo_HSA_a.jpg}\newline
    \end{addmargin}
    
    \begin{addmargin}[8.25cm]{0cm}
        \textbf{Hochschule Anhalt}\newline
        Anhalt University of Applied Sciences\newline\newline
        \textbf{Fachbereich Architektur, Facility Management und Geoinformation}\newline\newline
        \textbf{Institut für Geoinformation und Vermessung}\newline
        \textbf{Modul Geodateninfrastrukturen}\newline
    \end{addmargin}

    \begin{addmargin}[0cm]{0cm}
        \centering
            \vspace{4\baselineskip}
            {\Huge 
            Hausarbeit Modul 6\\  Metadaten\par}
            \vspace{2\baselineskip}
            {\Large Mike Wunderlich\par}
            Matr.Nr. 4070305
    \end{addmargin}
    \begin{addmargin}[0cm]{0cm}
        \centering
            \vspace{2\baselineskip}
            {\Large 
            Modulbetreuung}\par
            Prof. Dr.-Ing. Robert Seuß\par
            M.Eng. Tamara Simon\par
    \end{addmargin}

    \begin{addmargin}[3cm]{0cm}
    %\includegraphics[width=11.5cm]{inc/images/Deckblatt.png}\newline
    \end{addmargin}
\end{titlepage}

\newgeometry{left=2.5cm,right=2.5cm,top=1.5cm,bottom=1.5cm,includeheadfoot}
\tableofcontents
\newpage

%\begin{acronym}[JSONP]\itemsep0pt %change this amount as desired
%    \acro{CSW}{Catalogue Services for the Web}
%\end{acronym}
%\newpage

%https://www.geoportal.de/SharedDocs/Downloads/DE/GDI-DE/Flyer-Broschueren/Leitfaden-Geodienste-im%20Internet.pdf?__blob=publicationFile Deckblatt
%\input{inc/A0_Einleitung.tex}
\input{inc/EI.tex}
\input{inc/A1.tex}
\input{inc/A2.tex}
\input{inc/A3.tex}
\input{inc/UE1.tex}
\input{inc/FE.tex}

%\chapter{Überschrift}
%\section{Unterüberschrift}
%So nutzen Sie Literaturverweise \cite{aristotle:physics}. Fußnoten sehen wie folgt aus \footnote{text}.
\newpage
\listoffigures
\newpage

\printbibliography[title = {Quellenverzeichnis}]
\end{document}